GameSound_CN = {
    GameSound_ButtonAdvanced = "高级",
    GameSound_ButtonReload = "重载",
    GameSound_ButtonReload_tt = "重新加载所有sounds.txt文件。",
    GameSound_VolumeControlTooltip = "音量： %1%<br><br>主音量： %2 %3%",

    /* These are the names of tabs in the ui. */
    /* The AUTO category is for GameSounds that aren't defined in sounds.txt. */
    GameSound_Category_AUTO = "自动",
    GameSound_Category_Item = "选项",
    GameSound_Category_Meta = "元",
    GameSound_Category_Music = "音乐",
    GameSound_Category_Object = "物件",
    GameSound_Category_Player = "玩家",
    GameSound_Category_Vehicle = "车辆",
    GameSound_Category_World = "世界",
    GameSound_Category_Zombie = "僵尸",

    /* You can provide translations for every GameSound if you want to, some might appear in the menu but not in this file */

/* Item */
    GameSound_AlarmClockRingingLoop = "闹钟铃声",
    GameSound_WatchAlarmLoop = "警报器",
    GameSound_AssaultShot = "突击步枪射击".
    GameSound_BatHit = "球棒击中",
    GameSound_BladeHit = "剑类击中",
    GameSound_BatSwing  = "球棒挥舞",
    GameSound_BatOnFloor = "球棒击地",
    GameSound_ChopDoor = "劈门",
    GameSound_SledgehammerHitDoor = "大锤砸门",
    GameSound_ClothesRipping = "撕开衣服",
    GameSound_BlowTorch = "喷灯",
    GameSound_Hammering = "锻造",
    GameSound_Sawing = "锯",
    GameSound_OpenBag = "打开背包",
    GameSound_CloseBag = "关闭背包",
    GameSound_PutItemInBag = "将物品放入背包",
    GameSound_Shoveling = "铲",
    GameSound_BreakMetalItem = "破坏金属物品",
    GameSound_BreakWoodItem = "破坏木制物品",
    GameSound_CastFishingLine = "抛鱼线",
    GameSound_BreakFishingLine = "断鱼线",
    GameSound_FixingItemFailed = "修理失败",
    GameSound_FixWithTape = "用胶带修理",
    GameSound_BigExplosion = "大爆炸",
    GameSound_SmallExplosion = "小爆炸",
    GameSound_NoiseTrapExplosion = "噪音陷阱爆炸",
    GameSound_LightbulbBurnedOut = "灯泡烧毁",
    GameSound_AddItemInRecipe = "添加配方",
    GameSound_SliceBread = "切面包",
    GameSound_SliceMeat = "切肉",
    GameSound_ZombieImpact = "僵尸冲撞",
    GameSound_Firearm9mmShot = " 9mm枪械开火 ",
    GameSound_FirearmVarmintShot = "MSR700开火"
    GameSound_FirearmHunterShot = "MSR788开火"
    GameSound_FirearmShotgun = "霰弹枪开火"  
    GameSound_FirearmShotgunSawnoff = "短管霰弹枪开火"
    GameSound_BulletInRifle = "步枪上膛",
    GameSound_BulletOutVarmint = "退膛",
	GameSound_StormyRifleCock = "握紧步枪",
    GameSound_StormyRevolverInsertRound = "左轮上膛",
    GameSound_ShotgunPumpAction = "霰弹枪泵动",
    GameSound_StormyShotgunClick = "霰弹枪空弹",
    GameSound_StormyShotgunInsertRound = "霰弹枪上膛",
    GameSound_ShotgunShellHitGround = "霰弹枪击地",
    GameSound_Stormy9mmClick = "9mm空弹",
    GameSound_Stormy9mmClipEject = "9mm弹匣",
    GameSound_Stormy9mmRack = "9mm上膛",
    GameSound_Stormy9mmClipLoad = "9mm装载弹匣",
    
/* Meta */ 
    GameSound_Helicopter = "直升机",
    GameSound_MetaAssaultRifle1 = "元事件 - 步枪射击",
    GameSound_MetaPistol1 = "元事件 - 手枪射击 1",
    GameSound_MetaPistol2 = "元事件 - 手枪射击 2",
    GameSound_MetaPistol3 = "元事件 - 手枪射击 3",
    GameSound_MetaShotgun1 = "元事件 - 霰弹枪",
    GameSound_MetaDogBark = "元事件 - 狗吠",
    GameSound_MetaScream = "元事件 - 尖叫",
    GameSound_MetaOwl = "元事件 - 猫头鹰",
    GameSound_MetaWolfHowl = "元事件 - 狼嚎",
    GameSound_ChatDrawCard = "抽卡",
    GameSound_ChatRollDice = "掷骰子",
        
/* Music */
    GameSound_AmbientMusic_BrassAmbient = "环境： 铜管",
    GameSound_AmbientMusic_CreepyAmbient = "环境： 潜行",
    GameSound_AmbientMusic_IntenseAmbient = "环境： 紧张",
    GameSound_AmbientMusic_PercussiveAmbient = "环境： 打击",
    GameSound_AmbientMusic_RhythmicAmbient = "环境： 节奏",
    GameSound_AmbientMusic_VoiceAmbient = "环境： 语音",
    GameSound_AmbientMusic_ZombieAmbient = "环境： 僵尸",

    GameSound_NewMusic_32 = "新音乐： 32",
    GameSound_NewMusic_33 = "新音乐： 33",
    GameSound_NewMusic_34 = "新音乐： 34",
    GameSound_NewMusic_35 = "新音乐： 35",
    GameSound_NewMusic_36 = "新音乐： 36",
    GameSound_NewMusic_Alone = "官方： 孤独",
	GameSound_NewMusic_Ambient = "官方： 环境",
    GameSound_NewMusic_AmbientGuitar = "官方： 环境(吉他)",
    GameSound_NewMusic_AmbientLow = "官方： 环境(低音)",
    GameSound_NewMusic_AmbientPiano = "官方： 环境(钢琴)",
    GameSound_NewMusic_AmbientRaider = "官方： 环境(打击)",
    GameSound_NewMusic_Barricading = "官方： 障碍",
	GameSound_NewMusic_CalmBeforeTheStorm = "官方： 风暴前夕",
    GameSound_NewMusic_Chase = "官方： 追逐",
    GameSound_NewMusic_DesperateEscape = "官方： 绝望逃生",
	GameSound_NewMusic_EchoesFromBefore = "官方： 回声",
    GameSound_NewMusic_Everythings_Gone = "官方： 一无所有",
    GameSound_NewMusic_FightOrFlight = "官方： 战斗或逃跑",
	GameSound_NewMusic_FinallyCalm = "官方： 终归平静",
    GameSound_NewMusic_GearUp = "官方： 加速",
    GameSound_NewMusic_GetReady = "官方： 准备完毕",
    GameSound_NewMusic_GoItAlone = "官方： 孤独旅程",
    GameSound_NewMusic_HoldingOutHope = "官方： 拥抱希望",
    GameSound_NewMusic_Introduction = "官方： 简介",
	GameSound_NewMusic_KeepMoving = "官方： 保持移动",
    GameSound_NewMusic_LookingAround = "官方： 环顾四周",
    GameSound_NewMusic_MainTheme = "官方： 主旋律",
    GameSound_NewMusic_MaybeNot = "官方： 也许不会",
    GameSound_NewMusic_MaybeWeCanWinThis = "官方： 也许我们能赢",
	GameSound_NewMusic_MoreAreComing = "官方： 更多内容敬请期待",
    GameSound_NewMusic_Mourning = "官方： 悼念",
    GameSound_NewMusic_NoTime = "官方： 没有时间",
    GameSound_NewMusic_OnlyOneWay = "官方： 只有一条路",
    GameSound_NewMusic_Overrun = "官方： 超载",
    GameSound_NewMusic_PassingTime = "官方： 通过时间",
    GameSound_NewMusic_PatchUp = "官方： 修补",
    GameSound_NewMusic_PressOn = "官方： 按开",
    GameSound_NewMusic_Rest = "官方： 休息",
    GameSound_NewMusic_Run = "官方： 跑",
    GameSound_NewMusic_SayingGoodbye = "官方： 说再见",
    GameSound_NewMusic_SlowSad = "官方： 忧伤",
	GameSound_NewMusic_Sunrise = "官方： 日出",
    GameSound_NewMusic_Sunset = "官方： 日落",
    GameSound_NewMusic_Surrounded = "官方： 包围",
    GameSound_NewMusic_TakeStock = "官方： 盘点",
    GameSound_NewMusic_TheHorde = "官方： 部落",
	GameSound_NewMusic_Death = "官方： 死亡",
	GameSound_NewMusic_TheInevitable = "官方： 不可避免的事情",
	GameSound_NewMusic_ThePlan = "官方： 计划",
    GameSound_NewMusic_TheZombieThreat = "官方： 僵尸威胁",
    GameSound_NewMusic_TheyWereOnceHere = "官方： 曾经在这里",
	GameSound_NewMusic_TheyreClose = "官方： 它们来了",
    GameSound_NewMusic_ThinkingOfThePast = "官方： 回忆",
    GameSound_NewMusic_TouchAndGo = "官方： 触碰并开始",
    GameSound_NewMusic_Travelling = "官方： 旅行",
    GameSound_NewMusic_Tread_Carefully = "官方： 小心翼翼",
    GameSound_NewMusic_WWL_Solo = "官方： 失去了什么 (单)",
    GameSound_NewMusic_Waiting = "官方： 等待",
    GameSound_NewMusic_WhatWasLost = "官方： 失去了什么",
    GameSound_NewMusic_WhatWasLostActive = "官方： 失去了什么 (活跃)",
    GameSound_NewMusic_WhatWasLostActive2 = "官方： 失去了什么 (活跃 2)",
    GameSound_NewMusic_WhereIsEveryone = "官方： 大家在哪?",
    GameSound_NewMusic_WorkFast = "官方： 快做",
	GameSound_NewMusic_Working = "官方： 工作",

    GameSound_OldMusic_alone = "EA: 孤独",
	GameSound_OldMusic_ambient1 = "EA: 环境 1",
    GameSound_OldMusic_ambient2 = "EA: 环境 2",
    GameSound_OldMusic_guitar = "EA: 环境(吉他)",
    GameSound_OldMusic_low = "EA: 环境(低音)",
    GameSound_OldMusic_long_ambient = "EA: 环境(长音)",
    GameSound_OldMusic_piano = "EA: 环境(钢琴)",
    GameSound_OldMusic_raider = "EA: 环境(打击)",
    GameSound_OldMusic_barricading = "EA: 障碍",
    GameSound_OldMusic_chase = "EA: 追逐",
    GameSound_OldMusic_desperate_escape = "EA: 绝望逃生",
    GameSound_OldMusic_fight_or_flight = "EA: 战斗或逃跑",
    GameSound_OldMusic_maybe_not = "EA: 也许不会",
    GameSound_OldMusic_maybe_we_can_win_this = "EA: 也许我们能赢",
    GameSound_OldMusic_preface = "EA: 前言",
    GameSound_OldMusic_PZ = "EA: PZ",
    GameSound_OldMusic_run = "EA: 跑",
    GameSound_OldMusic_saying_goodbye = "EA: 说再见",
    GameSound_OldMusic_the_horde = "EA: 部落",
    GameSound_OldMusic_the_inevitable = "EA: 必然",
    GameSound_OldMusic_theme2 = "EA: 旋律 2",
    GameSound_OldMusic_they_were_once_here = "EA: 曾经在这里",
    GameSound_OldMusic_the_zombie_threat = "EA: 僵尸威胁",
    GameSound_OldMusic_tunedeath = "EA: 死亡之音",
    GameSound_OldMusic_what_was_lost = "EA: 失去了什么",
    GameSound_OldMusic_where_is_everyone = "EA: 大家在哪",
    GameSound_OldMusic_wwl_active = "EA: 失去了什么 (活跃)",
    GameSound_OldMusic_wwl_tense = "EA: 失去了什么 (紧张)",
    GameSound_OldMusic_work_fast = "EA: 快做",
    

/* Object */
    GameSound_BirdInTree = "树上的鸟",
    GameSound_BreakObject = "打破物品",
    GameSound_HitBarricadeMetal = "打击金属障碍",
    GameSound_HitBarricadePlank = "打击木制障碍",
    GameSound_BeginRemoveBarricadeMetal = "开始移除金属障碍",
    GameSound_BeginRemoveBarricadePlank = "开始移除木制障碍",
    GameSound_RemoveBarricadeMetal = "移除金属障碍",
    GameSound_RemoveBarricadePlank = "移除木制障碍",
	GameSound_BreakBarricadePlank = "破坏木制障碍",
    GameSound_BreakBarricadeMetal = "破坏金属障碍",
    GameSound_Bushes = "灌木丛",
    GameSound_ClothingDryerRunning = "烘干机 - 运行 ",
    GameSound_ClothingWasherRunning = "洗衣机 - 运行",
    GameSound_ClothingDryerFinished = "烘干机 - 完成",
    GameSound_ClothingWasherFinished = "洗衣机 - 完成",
    GameSound_OpenDoor = "开门",
    GameSound_CloseDoor = "关门",
    GameSound_BreakDoor = "破门",
    GameSound_DoorIsLocked = "门被锁",
    GameSound_DoorIsBlocked = "门被堵",
    GameSound_LockDoor = "锁门",
    GameSound_UnlockDoor = "解锁门",
    GameSound_WoodDoorCreaks = "木门吱吱响",
    GameSound_ChopTree = "砍树",
    GameSound_FallingTree = "树倒下",
    GameSound_RemovePlant = "移除植物",
    GameSound_Fire = "火",
    GameSound_FridgeHum = "冰箱运行声 ",
    GameSound_GeneratorFailedToStart = "发电机启动失败",
    GameSound_GeneratorStarting = "发电机启动",
    GameSound_GeneratorStopping = "发电机停止",
    GameSound_GeneratorLoop = "发电机运行",
    GameSound_HitObjectWithSledgehammer = "大锤击中物体",
    GameSound_MicrowaveRunning  = "微波炉运行",
    GameSound_MicrowaveCookingMetal = "微波炉里放入金属",
    GameSound_MicrowaveTimerExpired = "微波炉结束计时",
    GameSound_ToggleStove = "切换火炉",
    GameSound_StoveTimerExpired = "火炉结束计时",
    GameSound_LightSwitch = "电灯开关",
    GameSound_RadioButton = "收音机按钮",
    GameSound_RadioStatic = "无线电干扰",
    GameSound_RadioTalk = "无线电交谈",
    GameSound_RadioZap = "无线电广播",
    GameSound_TelevisionTestBeep = "电视测试音",
    GameSound_TelevisionZap = "电视节目",
    GameSound_RotateObject = "旋转物体",
    GameSound_BurnedObjectExploded = "燃烧的物体爆炸",
    GameSound_BirdInWoodTrap = "木制陷阱中的鸟",
    GameSound_AnimalInMetalTrap = "金属陷阱中的动物",
    GameSound_AnimalInWoodTrap = "木制陷阱中的动物",
    GameSound_TrapTimerLoop = "陷阱计时",
    GameSound_TrapTimerExpired = "陷阱计时结束",
    GameSound_WaterDrip = "滴水",
    GameSound_RemoveBrokenGlass = "移除碎玻璃",
    GameSound_OpenWindow = "打开窗",
    GameSound_CloseWindow = "关闭窗",
    GameSound_SmashWindow = "破坏窗",
    GameSound_WindowIsLocked = "窗被锁",
    GameSound_BreakLockOnWindow = "解锁窗",
    GameSound_WalkOnBrokenGlass = "碎玻璃上行走",
    GameSound_WindowRattle = "窗户嘎嘎响",
    GameSound_WindowWind = "风入窗",
    
    
/* Player */
    GameSound_GetWater = "取水",
    GameSound_GetWaterFromTap = "水龙头取水",
    GameSound_GainExperienceLevel = "升级",
    GameSound_DrinkingFromBottle = "瓶子喝水",
    GameSound_DrinkingFromTap = "水龙头喝水",
    GameSound_Eating = "咀嚼",
    GameSound_Swallowing = "吞咽",
    GameSound_HeartBeat = "心跳", 
    GameSound_FemaleHeavyBreath = "剧烈呼吸 - 女",
    GameSound_MaleHeavyBreath = "剧烈呼吸 - 男", 
    GameSound_FemaleHeavyBreathPanic = "慌乱中剧烈呼吸 - 女",
    GameSound_MaleHeavyBreathPanic = "慌乱中剧烈呼吸 - 男",
    GameSound_PlayerDied = "玩家死亡",
    GameSound_FemaleEaten1 = "被吃掉的女性 1",
    GameSound_FemaleEaten2 = "被吃掉的女性 2",
    GameSound_FemaleEaten3 = "被吃掉的女性 3",
    GameSound_FemaleEaten4 = "被吃掉的女性 4",
    GameSound_FemaleEaten5 = "被吃掉的女性 5",
    GameSound_FemaleEaten6 = "被吃掉的女性 6",
    GameSound_MaleEaten1 = "被吃掉的男性 1",
    GameSound_MaleEaten2 = "被吃掉的男性 2",
    GameSound_MaleEaten3 = "被吃掉的男性 3",
    GameSound_MaleEaten4 = "被吃掉的男性 4",
    GameSound_MaleEaten5 = "被吃掉的男性 5",
    GameSound_MaleEaten6 = "被吃掉的男性 6",
    GameSound_FemaleBeingEatenDeath = "女性被吃掉 - 死亡",
    GameSound_MaleBeingEatenDeath = "男性被吃掉 - 死亡",
    GameSound_HumanFootstepGrass = "脚步声 (草)",
    GameSound_HumanFootstepWood = "脚步声 (木地板)",
    GameSound_HumanFootstepConcrete = "脚步声 (混凝土)",
    GameSound_HumanFootstepUpstairs = "脚步声 (上楼)",
    GameSound_HumanFootstepFloorCreaking = "地板吱吱响",
    GameSound_HumanFootstepsCombined = "人群脚步",
    GameSound_HumanFootstepsCombinedBarefoot = "人群脚步",


/* Vehicle */
    GameSound_VehicleStarted = "引擎启动",
    GameSound_VehicleDoorClose = "车门关闭",
    GameSound_VehicleDoorOpen = "车门打开",
    GameSound_LockVehicleDoor = "车门上锁",
    GameSound_UnlockVehicleDoor = "车门解锁",
    GameSound_VehicleDoorIsLocked = "车门已锁",
    GameSound_VehicleHoodClose = "发动机罩关闭",
    GameSound_VehicleHoodOpen = "发动机罩打开",
    GameSound_VehicleTrunkClose = "后备箱关闭",
    GameSound_VehicleTrunkOpen = "后备箱打开",
    GameSound_FirebirdVehicleEngine1 = "运动型车辆引擎 1",
    GameSound_FirebirdVehicleEngine2 = "运动型车辆引擎 2",
    GameSound_FirebirdVehicleEngine3 = "运动型车辆引擎 3",
    GameSound_FirebirdVehicleEngine4 = "运动型车辆引擎 4",
    GameSound_GenericVehicleEngine1 = "标准型车辆引擎 1",
    GameSound_GenericVehicleEngine2 = "标准型车辆引擎 2",
    GameSound_GenericVehicleEngine3 = "标准型车辆引擎 3",
    GameSound_GenericVehicleEngine4 = "标准型车辆引擎 4",
    GameSound_JeepVehicleEngine1 = "越野型车辆引擎 1",
    GameSound_JeepVehicleEngine2 = "越野型车辆引擎 2",
    GameSound_JeepVehicleEngine3 = "越野型车辆引擎 3",
    GameSound_JeepVehicleEngine4 = "越野型车辆引擎 4",
    GameSound_VanVehicleEngine1 = "封厢型车辆引擎 1",
    GameSound_VanVehicleEngine2 = "封厢型车辆引擎 2",
    GameSound_VehicleBackUpBeeper = "后备箱提示音",
    GameSound_VehicleFailingToStart = "车辆无法启动",
    GameSound_VehicleHorn = "车辆喇叭",
    GameSound_VehicleHorn1 = "车辆喇叭 1",
    GameSound_VehicleHorn2 = "车辆喇叭 2",
    GameSound_VehicleRunningOutOfGas = "车辆燃料用尽",
    GameSound_VehicleSirenAlarm = "车辆警笛警报",
    GameSound_VehicleSirenYelp = "车辆警笛尖叫",
    GameSound_VehicleSirenWall = "车辆警笛哀鸣 ",
    GameSound_VehicleSkid = "车辆打滑",
    GameSound_EngineStarted = "引擎启动",
    GameSound_VehicleTireExplode = "汽车炸胎",
    GameSound_VehicleTurnedOff = "车辆关闭",
    GameSound_VehicleHotwireFail = "车辆暖气故障",
    GameSound_VehicleCrash = "车祸",
    GameSound_VehicleCrash1 = "车祸 2",
    GameSound_VehicleCrash2 = "车祸 3",
    GameSound_VehicleHitCharacter = "车撞人",
    GameSound_VehicleHitObject = "车撞物",
    GameSound_VehicleRunOverBody = "车碾过尸体",
    GameSound_HitVehiclePartWithWeapon = "武器击中车辆",
    GameSound_HitVehicleWindowWithWeapon = "武器击中车窗",
    GameSound_VehicleScrapePastPlant = "车辆剐蹭植物",
    
    
/* World */
    GameSound_HouseAlarm = "房屋警报",
    GameSound_Thunder = "雷声",
    GameSound_RumbleThunder = "隆隆的雷声",
    GameSound_AmbientInsideWind = "环境: 风 - 屋内",
    GameSound_AmbientInsideWindRain = "环境: 风雨 - 屋内",
    GameSound_AmbientRain = "环境: 雨",
    GameSound_AmbientOutsideCricketsNight = "环境: 夜间蛐鸣 - 屋外",
    GameSound_AmbientOutsideBirdsDay = "环境: 日间鸟叫 - 屋外",
    GameSound_AmbientOutsideWindyDay = "环境: 日间大风 - 屋外",
    GameSound_AmbientOutsideWindyNight = "环境: 夜间大风 - 屋外",
    GameSound_CorpseFlies = "尸体苍蝇",
    GameSound_LureHitWater = "诱饵入水",
    GameSound_CatchFish = "插鱼",
    GameSound_CatchTrashWithRod = "插中垃圾",
    GameSound_StrikeWithFishingSpear = "长矛攻击",
    GameSound_CheckFishingNet = "检查渔网",
    
    
/* Zombie */
    GameSound_FemaleZombieCombined = "女僵尸群",
    GameSound_MaleZombieCombined = "男僵尸群",
    GameSound_FemaleZombieAttack = "女僵尸攻击",
    GameSound_MaleZombieAttack = "男僵尸攻击",
    GameSound_FemaleZombieDeath = "女僵尸死亡",
    GameSound_MaleZombieDeath = "男僵尸死亡",
    GameSound_FemaleZombieHurt = "女僵尸受伤",
    GameSound_MaleZombieHurt = "男僵尸受伤",
    GameSound_FemaleZombieIdle = "女僵尸空闲",
    GameSound_MaleZombieIdle = "女僵尸空闲",
	GameSound_FemaleZombieReanimate = "女僵尸复活",
    GameSound_MaleZombieReanimate = "男僵尸复活",
    GameSound_ZombieBite = "僵尸咬声",
    GameSound_ZombieScratch = "剐蹭僵尸",
    GameSound_FemaleZombieEating = "女僵尸进食",
    GameSound_MaleZombieEating = "男僵尸进食",
    GameSound_HeadSmash = "头骨粉碎",
    GameSound_HeadStab = "刺中头部",
    GameSound_ZombieThumpGeneric = "僵尸捶打",
    GameSound_ZombieThumpMetal = "僵尸捶打金属",
    GameSound_ZombieThumpVehicle = "僵尸捶打车辆",
    GameSound_ZombieThumpWindow = "僵尸捶打窗户",
    GameSound_ZombieFootstepGrass = "僵尸走在草地",
    GameSound_ZombieFootstepWood = "僵尸走在木地板",
    GameSound_ZombieFootstepConcrete = "僵尸走在混凝土",
    GameSound_ZombieFootstepUpstairs = "僵尸上楼",
    GameSound_ZombieFootstepsCombined = "僵尸群脚步",
    GameSound_ZombieSurprisedPlayer = "僵尸惊吓到玩家",
    GameSound_TutorialZombie = "教程僵尸",
}

